「數獨」求高手解答

做到這一步停滯不前，希望有高手指點迷津

D6 only 3 is possible

中間個格 4既右邊個格係3👍

請問如何可斷定這個答案？？

你 十字 咁睇
1,2,4,5,6,7,8,9齊哂
爭個3
師兄第一次玩？

最近接觸，從較簡單的開始，料不到有這種技巧，謝謝解答

做做下又停滯不前，請求指引下一步～

左上中間

提示在同一row

右上中間

右上中間只能3,4,5，自己睇

係，last possibility

右列成功拆解數字4之排位後，多組位置出現多於一個可能性，呢個時候是否該如何是好？